個市關罷工咩事？

日本同支那咪又係跌到仆街

美期一樣瀨屎

跟跌姐
比我地打下飛機啦

d人見跌就會打曬飛機話關罷工事